「薩諾斯」創造者吉姆史塔林讚賞《復仇者聯盟：無限之戰》

《復仇者聯盟：無限之戰》終於在昨天開始陸續於全球各地上映了，不管你看了沒有或者看了之後喜不喜歡，有一個人是確定很滿意。那就是本集大反派「薩諾斯」的創造者同時也是這次電影的改編漫畫素材來源《無限手套》的編劇-吉姆史塔林（Jim Starlin）。

他在個人臉書粉專這樣寫道：「《復仇者聯盟：無限之戰》！我必須對我現在要說的很小心，才不會破壞這部電影當中的驚喜（即便對我來說）。所以讓我保持講個大概就好，然後最後丟出點關於喬許布洛林的細節。這部片就和其他的漫威電影同樣在視覺上非常壯觀，但它觸及的情感深度是很少其他（漫威）作品能達到的，笑點也在正確的時刻搶盡鋒頭，有好幾段我因為我看到的東西而感到胸口緊繃到讓我想哭，你看電影的時候就會認出那些情況了。」

「布洛林是一個非常驚人的薩諾斯，他的動作還有情感表現就像我在漫畫裡面嘗試呈現的一樣。這部片有兩個半小時但幾乎不會注意到，時間一下就過去了，這個嘛，我覺得我需要多刷幾次才能確定我覺得這部電影到底有多棒，我依然還處於驚豔的狀態。是，我的意見可能因為我和製作的連結而會被視為帶有偏見的，但羅素兄弟還有編劇馬可仕和麥菲利以及所有參與這部電影的人我都發自內心的感謝他們將大家最愛的泰坦以最好的方式讓他活起來，以一個優秀到令人瞠目結舌的方式。滿分十分我給它十分。」